Статистика плоского диска
======================

Древние люди считали, что земля является плоским диском, который то ли плавает в бескрайнем океане, то ли стоит на спинах огромных слонов. В общем дело мутное. Говорят и в наше время тоже имеются адепты этой теории. Ну да чёрт с ними. Лучше посчитаем каков должен быть примерный радиус такого диска для различных планет и длительность перелёта из одной крайней точки этого диска в другую. В примере входных/выходных данных указаны значения для Земли.


---
## Входные данные ##
Целое число *x* - радиус планеты(в км), для которой мы хотим посчитать размер плоского диска.


---
## Выходные данные ##
Два целых числа, записанных через пробел. Первое число - радиус плоского диска(в км.), который может вместить в себя площадь поверхности сферы радиусом *x*, второе число - количество полных часов, которое потребовалось бы лететь самолёту ИЛ-96 (скорость 900км/ч) из точки, расположенной на краю такого диска, до диаметрально противоположной точки (примерно как из Токио в Лос-Анджелес)


---
## Подсказки ##
Площадь круга вычисляется по формуле $S_{к} = \pi \cdot r^2$, где *r*  - радиус окружности.  
Площадь поверхности сферы вычисляется по формуле $S = 4\pi \cdot R^2$, где *R* - радиус сферы.  
Попробуйте упростить конечную формулу.

---
## Sample Input: ##
```
6378
```

---
## Sample Output: ##
```
12756 28
```
